有冇係世澤聽眾俾過兩下意見就入左五毛list?

我嘅意見就係唔好咁小氣

好多網友提出嘅都係好好嘅意見

暫時諗唔到其他

但係會繼續喺連登政事台所有黃世澤post LIKLN
繼續提出意見

希望佢吸收改進成為KOL之霸王

唔好再將次反對聲音嘅網友名字放上網

我既意見就係勸下唔好咁戇鳩

佢個名單一百幾十人根本大部分都係靚仔 有正義感既連登友( 有揸BMW, 有處，,誠實香港市民,孫中山,國安人員同 愛爾蘭共和軍 等等世界知名人士）

我哋提出黃世澤係戇鳩，提出改善建議嗰個意見唔接立同檢討自己。 黃世染有問題先至咁多人提出反對意見，你唔見有咁多人一齊去反其他頻道？

屌你唔認錯不特止仲出一個名單去警告我哋 惡過共產黨

出名單要清算提出問題嘅網友！？咁樣同xx政權一樣

連登 五毛黨名冊
花名 會員號碼
P牌垃圾仔 304856
李斯特鐘 131157
牛奶糖一號 60307
草野正宗 105924
鷺 235174
屌你老母龍門 10905
星塵被我照耀 212509
我中三㗎 350350
BBC2019 244809
我（之前的）老公呢 44028
佐天 64073
dailuklan 263485
孫中山 13503
車文杜 11097
香港屬英台 346744
FDApoopoo 58941
誠實香港市民 237459
千人斬 8873
食得未啊 268516
無里頭獅 334717
黃世澤評論係戇鳩 130079
唔好同我 TalkShit 372210
搬石頭張六常 36383
DAzil 156090
變泰仔 209890
狗眼看人妻 30084
軻浩然 8244
派膠派到手軟 23649
PrestonBurke 130626
飛天意麵神 69221
不Gay的瘋 150100
大江大海 343189
刘祖迪（國難財演） 191271
感官真奇妙 189046
手Joke牌安全套 244805
円舞 32586
碧根喇嘛 15135
有煙無火 245484
我要變巨J 380132
嘩好大鑊 171506
白白馬住田 114721
多喝奶有害無益 7534
加乘哥 115096
王陽明先生 277816
恆屍 26770
大艾詩嬅 56274
愛爾蘭共和軍 50931
你都岸鳩 118312
無尾Bear 292292
王雨心 327767
當NoTrump 30293
老夫子母奶 7814
駐連登國安人員 4526
母看沸鹽 88743
係！各位網友 228143
連下四城 219007
韓林兒 24730
想得太遠 100680
52歲（破產） 30788
阿記神鋒 58387
申請 150912
dULTuAnD 346660
咪撚戇鳩啦 52215
股不是估 121126
金大喜 222907
神奇小子 11121
七日一次郎 172349
羊咩1234bb 34714
椰子是無辜的 2429
茄汁豬扒飯 289946
薑汁炒芥蘭 35221
北千手卓一夫 53673
BMW司機 289708
希魔 78143
哇屌 8014
勝海舟 167928
回憶小子 149494
TommyWiseau 160051
RoyBatty 157092
通街都係處 48083
牙彪 259777
我不是她 146030
上斜唔夠力 23194
金思行 20816
power_off 1886
Sky_Croc 20867
講真話的人 31765
大雞樂（熱狗區議員黃兆健） 73381
0

咁你UNSUBSCRIBE咗未？